呢隻藍屍雞屌唔屌?

對淫腳好似幾摟屌

大sir上先

連登仔：
藍絲雞都屌 你係咪狗黎

同樣係連登仔：
我屌哂你地老母做咩Ｊ手足

轉投藍營了

似老雞

用碌鳩拍鳩佢塊面 逼佢大叫光復香港 時代革命

名呢屌你

唔知
係tg腳膠gp見到

如果係警察老婆女友就屌

屌到佢西都着火

望到都唔開胃

淫老雞

殘到呢戴口罩癲勉強接受到

好老

有無4張

跪慣咗泥地

藍天使
聽講上次個呀叔上完之後馬上風
唔係真係比磚掉死

'全身以赴'係咪講緊佢平時嘅工作

連登仔最識食。

300-400蚊之流